msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Arranger Section from Selection"
msgstr "根据所选添加编曲片段"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Audio Track (mono)"
msgstr "添加音轨 (单声道)"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Audio Track (stereo)"
msgstr "添加音轨 (立体声)"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Automation Track"
msgstr "添加自动音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Bus for Selected Channels"
msgstr "根据所选通道添加Bus"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Folder Track"
msgstr "添加文件夹轨道"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Instrument Track"
msgstr "添加乐器音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Tracks"
msgstr "添加音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add Tracks for all Inputs"
msgstr "为所有输入添加音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add VCA for Selected Channels"
msgstr "为所选通道添加VCA"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Add numbers"
msgstr "添加编号"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Apply Track Names to Channels"
msgstr "应用音轨名至通道"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Arm All Audio Tracks"
msgstr "准备录制所有音轨"

#: .\translation.js
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: .\translation.js
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Bounce Selection"
msgstr "混缩所选"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Bounce To New Track"
msgstr "混缩至新音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Collapse All Tracks"
msgstr "折叠所有音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Copy Ranges to Track"
msgstr "复制范围至音轨"

#: .\translation.js
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Extend by Grid"
msgstr "按网格扩展"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Extract to Chord Track"
msgstr "提取到和弦轨道"

#: .\translation.js
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Insert Instrument Part"
msgstr "插入乐器部分"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Insert Pattern"
msgstr "插入模式"

#: .\translation.js
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Invert Track Selection"
msgstr "反转轨迹选择"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: .\translation.js
msgid "Mono"
msgstr "单声道"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Mute Events"
msgstr "事件静音"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]New Name"
msgstr "新建名称"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Pack Folder"
msgstr "打包文件夹"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize 50%"
msgstr "量化 50%"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Quantize on Track"
msgstr "量化至音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Remove Part Automation"
msgstr "移除片段自动混音"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Remove Track Automation"
msgstr "移除音轨自动混音"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Rename Events"
msgstr "重命名事件"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Replace Event With Next Layer"
msgstr "使用下一层替换事件"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Replace Event With Previous Layer"
msgstr "使用上一层替换事件"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Restore Timing"
msgstr "还原时间修整"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Select Muted Events"
msgstr "选择静音事件"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Select Muted Tracks"
msgstr "选择已静音的轨迹"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Send to Back"
msgstr "后置"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Send to Front"
msgstr "前置"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Separate Shared Copies"
msgstr "分离共享副本"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Shorten by Grid"
msgstr "按网格缩短"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Split at Grid"
msgstr "栅格拆分"

#: .\translation.js
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: .\Split.js
msgid "This would create too many events and will be cancelled."
msgstr "此操作将创建太多事件，已取消。"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Toggle Mute"
msgstr "切换静音"

#: .\translation.js
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Events Down"
msgstr "事件音高下调"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Events Up"
msgstr "事件音高上调"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Transpose Instrument Tracks"
msgstr "乐器轨道移调"

#: .\translation.js
msgid "[TrackEdit]Unmute Events"
msgstr "事件取消静音"

